台灣遊客嫌香港唔好玩唔係一兩單

今日有單台灣遊客嫌香港唔好玩嘅新聞，成為網上熱話，唔少香港人走出嚟話依名台灣男子唔識貨。但係，恐怕唔係剩係依名台灣男子係咁諗。

睇番旅遊業市場數據，今年六月台灣訪港旅客人次，比上年同期少咗成７．１％，如果剩係計過夜客嘅話就仲誇張，比上年同期跌咗１５．１％。數字唔呃人嘅話，咁就證明咗香港對台灣遊客嘅吸引力下跌的確係事實。

睇怕旅遊業界嘅人士要認真諗諗計了。

蘋果日報報導：
旅遊發展局１７年６月訪港旅客人次統計資料：

是鳩但啦 太陽如常上升

繁體支那唔黎都無所謂
香港擺明就係消費購物為主
窮就唔好諗住黎玩
投訴都on9

香港旅遊性質都唔係玩樂為主啦
你會唔會去冰島話要玩陽光與海灘？

結論就係d繁支根本無查過香港有咩特色就走過黎，黎到又要覺得有落差

台灣係除中國外最大旅客來源地, 如果你都覺得冇所講嘅就ok啦.

我又唔係做旅遊業，條街少d講蝗語既人行仲舒服d

同埋你係香港講普通話就實死啦

起佢底，五毛來

香港真係要靠旅遊業黎開飯就死得啦
根本要產業多元化

真係好成熟, 咁我地睇其他社會事務都可以咁嘅態度喎, "我又唔會搭高鐵, 一地兩檢關我撚事咩."

產業多元化等如等旅遊業發毛都冇問題?

我最撚想香港旅遊業仆街蝗蟲消失曬

台灣no1台灣no1台灣no1

不如好似北韓咁閉關鎖國啦.

香港邊忽好玩 ? 嫌唔夠多人 ? 嫌港豬日日返工塊面唔夠西 ?

但其實1-6月2016年同17年係冇咩分別

實現真正港獨 由屌柒遊客做起